有無人廿幾歲人都無生過格甩底毛？

我真係一條都無生過出黎

絲是好事 巴是壞事

無生 唔使剃毛

我左邊多右邊一倍

白滑

利申絲

比我奶下

樓豬好索?

唔使你自貼樣喇 自貼格甩底嚟睇吓算啦

你奶過？

冇毛嘅巴都好正喎

on9

樓主係咪皮膚好白

有但好少
鬍鬚都冇
啲毛集中哂係腳同碌鳩

你個名

好想識樓豬 真心的 認真的 只要樓豬原諒 我就留個tg比樓豬

ps.ex有臭狐

我都係 但我阿爸阿媽天生都係無乜

白

你ex男定女？

有無人去剃?

講咁耐都冇圖

求圖